1700-2000 星期一至五 左右大局

1700-2000 星期一至五 左右大局

係戶外既 ?

係邊度做 live ?

原來係愛丁堡廣場, 即係大會堂對出海皮個邊

郵政總局 同 大會堂停車場 中間個位

屌你老味 d100狗係度自問自答

個個聽眾上去講到喊

李慧玲， 傑斯

我認同呢位聽眾

啱啱撕裂完仲想牽頭

講緊長毛

桑普, 傑斯

李慧玲， 譚得志